買咩滑鼠好

我用開logitech M185 連keyboard 果款
禁到右手食指痛
準備聽日去深水埗試下手感
budget 400鬆d 唔打機
有無咩款推介

見 Microsoft Sculpt 人體工學滑鼠 $399
有無巴打用過

Mx master 2s

多謝回覆
但見大概$650左右，少少over budget
巴打用緊？

用過你就唔會問呢樣果樣。

幾百蚊野件件咪差唔多... 親身試下啱就買就得

反而我想問用邊款mouse pad好?
利：logi ms2

其實差唔幾 最緊要三幾個月用舊左拿拿林換張新唔好攬撚住留返比個孫。

咁邊到有得試 深水埗？
我去細間嘅鋪頭都無得試

旺電 黃金

2k fun都有好多滑鼠可以撚

買咩都好記住唔好求其買啲咩polar 嘅滑鼠

電痙滑鼠